[{"question": "https://www.zhihu.com/question/323291240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323291240/answer/723015088", "content": "\n\u6210\u4e3a\u8001\u8d56\uff0c\u771f\u7684\u4f1a\u5bf9\u751f\u6d3b\u6709\u5b9e\u9645\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/376799951", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328458184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328458184/answer/720055435", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u9760\u73a9\u6df7\u5b50\u82f1\u96c4\u4e0a\u738b\u8005?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47581654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47581654/answer/722814219", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5ba1\u7f8e\u7578\u5f62\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301585240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301585240/answer/700949094", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u548c\u94a2\u94c1\u4fa0\u8c01\u66f4\u9002\u5408\u5f53\u961f\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322449796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322449796/answer/721600618", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u5fd8\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/698948520", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40960578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40960578/answer/704843105", "content": "\n\u300a\u529f\u592b\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/717410896", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/724736074", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47638581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47638581/answer/700792702", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u96d5\u5851\u4f5c\u54c1\u9707\u64bc\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322781651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322781651/answer/674260452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u6c49\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/677152656", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330974202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330974202/answer/725892529", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7279\u522b\u7bc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327520860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327520860/answer/724491550", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u75c5\u6bd4\u764c\u75c7\u8fd8\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/666915676", "content": "\n\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270953449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270953449/answer/675058788", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330449611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330449611/answer/723895928", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321068732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321068732/answer/699489476", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u534e\u4e3a\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48548372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48548372/answer/728340274", "content": "\n\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326187801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326187801/answer/709532230", "content": "\n\u9ec4\u78ca\u5728\u8282\u76ee\u91cc\u53eb\u5b50\u67ab\u5973\u513f\uff0c\u591a\u591a\u770b\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21500230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21500230/answer/726397431", "content": "\n\u5e94\u8be5\u5411\u5bcc\u4eba\u591a\u5f81\u7a0e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309146746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309146746/answer/714763090", "content": "\n\u4ea7\u540e\u7b2c\u4e00\u5e74\u4f60\u4eec\u8fd8\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329743060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329743060/answer/723692078", "content": "\n\u6e23\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7f3a\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/720791252", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598160/answer/714277056", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u67d0\u4e2a\u540c\u4e8b\u7279\u300c\u50bbX\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580473/answer/703956708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u89c9\u5f97\u4e00\u53cc\u5321\u5a01\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264839797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264839797/answer/286796622", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u9636\u6bb5\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u78b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/707324343", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/721410390", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292158900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292158900/answer/701243976", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u7684\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309930251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309930251/answer/710767702", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u559c\u6b22\u8bb2\u9053\u7406\u7684\u5bb6\u957f\uff0c\u5b69\u5b50\u5f80\u5f80\u8d8a\u4e0d\u542c\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316410954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316410954/answer/708919321", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c34\u679c\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325698039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325698039/answer/710955759", "content": "\n\u5a74\u513f\u6bcf\u5929\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321155063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321155063/answer/701314866", "content": "\n\u6bcf\u5929\u8dd1\u6b65\u4e94\u516c\u91cc\uff0c\u80fd\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323240614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323240614/answer/710276821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a7a\u4e58\u4eba\u5458\u90fd\u5f88\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/692069743", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30442328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30442328/answer/707273571", "content": "\n\u600e\u6837\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u6797\u5fd7\u73b2\u7684\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306396426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306396426/answer/665565620", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u65f6\u523b\u7279\u522b\u4f69\u670d\u4f60\u5a46\u5a46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64038018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64038018/answer/476692899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u52a8\u6f2b\u60c5\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330904227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330904227/answer/726007404", "content": "\n\u6b66\u4ea6\u59dd\u4ee5\u4f18\u5f02\u6210\u7ee9\u88ab\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u65b0\u96c5\u5b66\u9662\u5f55\u53d6\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319841193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319841193/answer/695385589", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8e0f\u5165\u6559\u5e08\u9886\u57df\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u4eba\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822943/answer/676072842", "content": "\n\u4f60\u5728\u80af\u5fb7\u57fa\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7cdf\u5fc3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327185206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327185206/answer/716062345", "content": "\n\u8003\u7814\u5ba4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/722251650", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30956721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30956721/answer/669112853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66f9\u64cd\u8fdb\u5165\u5b9b\u57ce\uff0c\u95ee\u201c\u6b64\u95f4\u6709\u5993\u5973\u4e4e\uff1f\u201d\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330698921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330698921/answer/724842466", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u6c5f\u897f\u9ad8\u8003\u5206\u6570\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34490046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34490046/answer/417573119", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282567404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282567404/answer/715841866", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6562\u533f\u540d\u5206\u4eab\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319614822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319614822/answer/656285835", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u793e\u4f1a\u4e3a\u4f55\u8fd8\u8981\u5b66\u4e60\u62d7\u53e3\u96be\u61c2\u7684\u53e4\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/636416182", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319045805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319045805/answer/707440606", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u771f\u7684\u4ecb\u610f\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316877706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316877706/answer/651880343", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u8bba\u59d0\u59d0\u957f\u5f97\u591a\u4e48\u6f02\u4eae\uff0c\u5f1f\u5f1f\u90fd\u4e0d\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u59d0\u59d0\u6f02\u4eae\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20250938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20250938/answer/394329400", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u8ffd\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330072743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330072743/answer/724842931", "content": "\n\u5f6d\u6631\u7545\u771f\u7684\u53ea\u628a\u5f20\u5b50\u67ab\u5f53\u59b9\u59b9\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317525988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317525988/answer/700803047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u8bde\u90aa\u6027\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277571872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277571872/answer/726963520", "content": "\n\u590f\u5929\u5230\u4e86\uff0c\u7537\u751f\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u6253\u4f1e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29773890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29773890/answer/717823289", "content": "\n\u548c\u5927\u53d4\u8c08\u604b\u7231\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277453689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277453689/answer/716763758", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u51fa\u540d\u4f46\u662f\u5f88\u4e11\u7684logo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47371353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47371353/answer/719328184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u4e8c\u672c\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310553640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310553640/answer/650300119", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u4e86\u4f7f\u4eba\u5f88\u632f\u594b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47845109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47845109/answer/704419170", "content": "\n\u793e\u4fdd\u662f\u4e0d\u662f\u53ea\u7528\u7f34\u6ee115\u5e74\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4ea4\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22840370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22840370/answer/677675117", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e09\u90e8\u4e2d\u6700\u5927\u7684 bug \u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782546/answer/247954866", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5e7f\u897f\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/325009033", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22918070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22918070/answer/726196105", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5065\u8eab\u7ec3\u51fa\u597d\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/711975678", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61463389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61463389/answer/721701864", "content": "\n\u5218\u6d9b\u548c\u848b\u6b23\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291200054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291200054/answer/718738694", "content": "\n\u548c\u6ca1\u6559\u517b\u7684\u4eba\u4e00\u8d77\u5403\u996d\u80fd\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330020129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330020129/answer/724931613", "content": "\n\u90fd\u5728\u5dc5\u5cf0\uff0c\u5f20\u7ee7\u79d1\u80fd\u6253\u8fc7\u5f20\u6021\u5b81\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310819284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310819284/answer/675706825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u7f8e\u5230\u7a92\u606f\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167418/answer/721162669", "content": "\n\u60f3\u5bf9\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/715683004", "content": "\n\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46546692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46546692/answer/704030352", "content": "\n\u8bf4\u5230\u6d59\u6c5f\u4eba\uff0c\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31073270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31073270/answer/69137628", "content": "\n\u51fa\u6c5f\u82cf\u6570\u5b66\u9898\u7684\u845b\u519b\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u79cd\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21034809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21034809/answer/715265150", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u9b54\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20756458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20756458/answer/712715215", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u51cf\u53bb\u814b\u4e0b\u548c\u624b\u81c2\u7684\u62dc\u62dc\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317796198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317796198/answer/639195075", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b80\u5355\u3001\u597d\u5403\u8fd8\u9ad8\u989c\u503c\u7684\u751c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309589722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309589722/answer/709623668", "content": "\n\u5927\u5b66\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278445176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278445176/answer/634658337", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u7b56\u5212\uff0c\u51e0\u4e4e\u5929\u8863\u65e0\u7f1d\u751a\u81f3\u4ee4\u4eba\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u8c0b\u6740\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/460889894", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/595142881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300829693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300829693/answer/613289006", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u300a\u9690\u5f62\u5b88\u62a4\u8005\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264378744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264378744/answer/702066975", "content": "\n\u8303\u4e1e\u4e1e\u5230\u5e95\u662f\u8303\u51b0\u51b0\u7684\u513f\u5b50\u8fd8\u662f\u5f1f\u5f1f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324267885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324267885/answer/690367929", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5b55\u671f\u5d29\u6e83\u5230\u54ed\u90fd\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322002886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322002886/answer/700867379", "content": "\n\u54ea\u90e8\u52a8\u753b/\u6f2b\u753b\u53ef\u4ee5\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b/\u6f2b\u753b\uff08\u56fd\u52a8/\u6f2b\uff09\u7684\u5dc5\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/680538910", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64054055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64054055/answer/692602854", "content": "\n\u4e00\u76f4\u6ca1\u610f\u8bc6\u5230\u81ea\u5df1\u8116\u5b50\u524d\u503e\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u4eca\u5929\u81ea\u5df1\u62cd\u7167\u4e00\u770b\uff0c\u539f\u6765\u90a3\u4e48\u7684\u7325\u7410\uff1f\u53d8\u6210\u4e86\u4e00\u4e2a\u5927\u80d6\u5b50\uff0c\u6c42\u77e5\u53cb\u89e3\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302683879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302683879/answer/680283855", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u671f\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309079884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309079884/answer/644294113", "content": "\n\u4f60\u6700\u6000\u5ff5\u54ea\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u7ed9\u4f60\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/686429271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/684529682", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/426531515", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322471266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322471266/answer/678305312", "content": "\n\u6c88\u9633\u5e02\u662f\u8fbd\u5b81\u7684\u7701\u4f1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u7f57\u68ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323239954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323239954/answer/675314730", "content": "\n\u5355\u8bba\u989c\u503c\u7684\u8bdd\uff0cbaby\u548c\u5218\u4ea6\u83f2\u6bd4\u7684\u8bdd\uff0c\u8c01\u66f4\u80dc\u4e00\u7b79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/722245576", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267308010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267308010/answer/480164625", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5168\u9762\u5c4f\u624b\u673a\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294515448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294515448/answer/717739862", "content": "\n\u73a9soul\u88ab\u9a97\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322372821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322372821/answer/692621777", "content": "\n\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u4f1a\u8ba9\u7537\u4eba\u89c9\u5f97\u5f88Low\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320505054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320505054/answer/717531469", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u662f\u4ea7\u68c0\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u51fa\u751f\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}]